一人一個可惜既韓團

MBLAQ
首Its War好正

oh my girl 靚女有實力 紅唔起

CLC

t-ara

Hello Venus

未分團前好睇好佢地
成隊都靚，歌又好聽，可惜，隊長Ara都消失左

Dreamcatcher

個泰妹好趕客

Afterschool都好好J

正雅，Uee

k-rock
啲囡麻麻地..

唔準咁講

4Minute
AOA
少女時代

beast, 冇咗張腎勝之後

t-ara真係最可惜
要不是當年單野,應該都上到一線
當年roly poly,cry cry,lovey dovey點輸

THE ARK

agger 啲歌都唔錯

一定係2ne1

f(x)本來有機上到最top，但SM一直不重視
Rainbow成隊靚身材好，可惜咁多年都唔紅
T-ara全盛期可衝上一線頭，歌好聽舞正人靚，可惜俾臭西姐妹KO左
Wonder Girls最紅戈陣去左美國，結果炒左

jiu我可以

G Dragon算唔算俾豬隊友雷咗？
TOP同大聲

仲係咁紅
GD以佢實力人氣單飛完全冇問題

雷你老母咩

THE ARK!
明明實力超班
出道歌又好聽
但因為公司垃圾搞到1次cb都無就解散

東方神起

一個錢字KO

講多少少ok? 有聽過佢地但唔知咩事

嗰時姖地同Apink有得揮
Yoonjo

SISTAR算唔算

the ark
ladies code

飲茶

Apink

你可惜定義係咩？
紅唔起定解散咗定點？

根本成團一擔擔

v i c t o r y girls好彩有生之年睇過
祖祖

一定係2NE1 果陣成團都紅到爆，同少女時代有得揮，估唔到一單禁藥門就成團由最高峰一跌跌到冇埋

利申 park bom 飯

nine muses

又靚又有實力都紅唔起

Apink宇宙第一

Beast

P-Goon同Hansol入伍, A-Tom係JBJ, 其他人參加The Unit

Teen Top 同B.A.P

4minute

teen top

B.A.P好正 啲主打曲一直堅持有批判社會嘅元素，發人深省，只係未必迎合到市場口味

點解？

雞

一撚定係五人東方神起
無論樣身型身高實力人氣超哂班

Davichi

唯一聽左咁多年未厭既男團

Spica
有樣有身材唱歌有實力

唔可惜，因為成員既人氣差太遠，淨係得泫雅紅，想唔散都難

Agger

The ark
Spica
呢兩隊由初道就聽
好有特色
仲期望有更好發展

其實jyj 同2人神起都正既
但始終爭咁d野

winner算唔算

佢個平陰
同埋有個年紀睇落好大
同個團嘅形象唔係好夾

kara
girls day

我老婆

SNSD
KARA
T-ARA
4MIN
BEG
SECRET
SISTAR
Orange Caramel
F(X)

聽開嗰D唔係散左就走咁D人

五人時期已經係仙后，散咗之後東方神起嗰邊嘅歌垃圾到 但反而JYJ 嗰邊嗰啲真係歌

點解black pink泰妹
同CLC泰妹
差咁遠
係咪CLC嗰個靠關係靠背景架

Tara

5p？ 屌你老尾

BEG冇野可惜，都老na
係gain慘

AOA

雪又唔可以話雪，但死都唔肯推佢地去外國吸下人氣

ROLY POLY真係高質到痴線
但前FANS都要講句 舞係OK 但唱真係唔掂
一拍埋少時度比真係純賣樣同首歌本身

認同

Jyj舞就差d,2人就歌差d
所以五人係最正

Laboum 歌好聽 人靚 有實力 點解唔紅

巴打呢個認同呀,d歌咁好聽都紅唔起
呢隊組合雖然得兩個人,樣又唔算靚,但起碼算係靠實力既女團

當年第一隊睇既就係tara
真係好可惜
但後黎d歌都唔係好掂
而家連apple music都無埋佢地既歌了

之前睇unpretty rap star有Yuna Kim,實力雖然唔係top3 但幾鐘意佢既style

米就係可惜在其他成員有樣有實力但都唔夠隻淫雅紅囉🙈

Boyfriend

Glam
唔知有冇人識 歌都ok 有個跳舞仲好勁
可惜出得幾首歌就解散

正想講

我由8282 就開始留意到佢地，純實力團隊
Btw:海麗姐姐好靚

Davichi係本地好似都唔差呀
係海外唔紅姐唔係咩？

五人真心正
嗰陣最鐘意有天 佢依加搞成咁

tara aoa

Davichi未散ar ma?

有無人識two x 當年好鐘意其中一個女仔同vixx N嘅感情線 仲跳舞好勁 做過yg dancer
樓上有人講嘅T ara, wonder girls, spica都好覺得可惜

exid

東方神起
唔係點到Bigbang上位

After school

Btob

2am
啲和音好正

睇5人時期d綜藝, 背後制作 都笑到gapgap聲
好有才藝

SISTAR 有身材 d歌又正 冇lala 散心已碎

BTOB 希望佢地有一日可以上到一線

梗係未散，因為佢地其中一個好似係有錢女，應該唔會散

好鍾意佢地係香港拍果個mv

stellar 比公司累死

我見speed d dance practice幾落力
同埋都叫有樣
但歌真係麻麻地加mbk唔識捧男團

實力男團

Wake me up真係好撚好聽

世界第一

Cube真係垃圾

姜敏京靚到傻喎

STELLAR
9MUSES
呢兩團都幾慘 STELLAR走兩個又換兩個入黎
9MUSES仲慘 走下走下得返幾個

今次回歸好正

davichi同t-ara

係 第一

係
而家間唔時就會聽佢地啲歌
每個成員近況都會追蹤下
Between, 朴春最近啲ig live 全撚部都好

利申 朴春飯

唉 仲要參加The Unit

但真心佢地太遲先紅到

其實女團一大堆
Nine muses Fiestar Rania OMG Ladies code Rainbow Stellar Dalshabet Spica
上面有啲都起碼叫紅過 呢堆有本錢紅但係就紅唔起 得omg叫撈得好啲
利申 MeU

spica

男團既話一定係knk

難得香港地有人會欣賞B.A.P

我嗰時最鍾意隊長，可惜當年唔流行清純路線

之後行性感路線又比人話

出道左一年左右姐
唔好覺得可惜住
佢地真係好高

重組之後冇左之前既特色，我覺得好似逼啲妹妹就行性感咁格格不入
如果係而家出道有幾好呢

比起同期撈得真係唔係好掂

INFINITE

我都係inspirit
hoya走左真係好可惜

After school Lizzy

我都係inspirit 人各有志冇辦法啦
btw Infinite啲side track真係世界級好聽

Nuest btob b1a4 bap boyfriend

佢地食cd大
真係好中意聽佢地live
快啲cb啦好怕人氣會流失哂

nu'est 逆行緊啦 雖然暫時係w

好多主要大團樓上都有人講
講個未講過既。
個人黎講有個團，我係幾鍾意，我覺得可惜既。

F-ve Dolls (前稱 5Dolls )

最為人知既成員，應該有兩個，
一個係 孝榮 , 孝榮係前Tara成員 孝英 既孖胎姐姐。

一個係 承希 , 承希係F-ve Dolls 主唱，

之後5團解散後，
承希以DIA既隊長+主唱身份再次出道。

之後過左一排，承希離隊，離開DIA 😭 官方指係 合約完結 雙方 不續約
承希 後轉 演員身份活動。

F-ve Dolls 好多歌都好好聽，特別係中後期D歌，我依家都仲聽緊，成日聽。
主打 사랑한다 안 한다 , 짝 1호 , 너 말이야 ...
副歌都好正，呢到推薦兩首我好鍾意既副歌
一首 사기쳤어 , 呢首係有拍MV既收錄曲。
一首係 LOV , 呢首我覺得都好正。

唉，就係咁，唔知你地識唔識。

好驚佢地解散

Wings同Tic tac好聽到好可以做主打
其實the chaser嗰年好有機推上去嫁

SISTAR
散得好突然 接受唔到

入黎仲想講THE ARK BAP都有人講左
B1A4算唔算

當年因為i wanna love 個香港mv開始留意

但最可惜我覺得係beast 同4 minute同aoa

Baro

Hv冇散既 apink一定冇而家咁紅

其實佢地都好勁
不過真係無乜資源咁囉
依家公司又好似對無限愛理不理咁
同埋我發覺佢地係紅團唔紅人

舊BEAST, 現HIGHLIGHT
好想六個係返埋一齊，雖然而家無乜可能
希望會各自安好
其實佢地好有實力，因為渣Cube無珍惜時機
如果唔係，可以有更高既位置

有劇拍下算係咁

可惜又唔算，不過絕對值得更紅
利申死忠

the ark

B.A.P 身為baby見住佢地出道個勢勁好 到one shot開始彈起 點知又搞單咁嘅野 心痛死

一定係rainbow
成隊都正 又唱得又跳得 仲要有身材
健康性感又有少少咸多多趣既又有
成隊感情仲好好 連旅行都一定齊人私下去

l.joe走果陣好唔開心
一直覺得佢地感情好好

B.A.P之前都幾紅下 依家真係多得間垃圾公司唔少

本身都想留言topp dogg 諗住冇人識 見到有人提起好感動
我由佢地出道追到佢地依家 好感慨
所有人都好有實力 最緊要係對每個fans都好好
冇忘記過初心 同佢地成年冇見佢地仲up得出我咩名 好似朋友咁
希望Hojoon同B-Joo可以係the unit彈起

f(x)

個問題唔係咁簡單囉

好似證實左佢被屈啦

公司都唔理佢地
垃圾武林

都唔諗下係邊個養大佢，邊個奶曬成間公司
idol一年無cb
無限本身已經唔係好紅好紅既
係咪想d飯走曬公司先開心

當年仲諗住神起會去深圳體育館搞演唱會！
點知就宜佈散左

次次都係出抒情歌 難啲紅喎

secret 明明2012都幾紅 2016轉左風格就 依家仲要3年冇回歸 又走咗個 係咪等解散
The Ark 出道歌好聽有樣嘅又有唱得嘅又有rap得嘅又有 點知出得一首歌就玩完

History首D-day，無論歌同舞都咁正
SPEED啲MV、歌、舞真係世界級，最後有個去左show me the money。

2ne1
cl好撚正

I.O.I

Davichi都叫紅唔起

咪係囉
1314年嗰陣就大勢
但15年打後好似開始下滑

係咪除左隻clap就無人知有咩歌

唉冇啦 be mine後衝唔到上去
而家無限唔上唔落咁 最擔心係聖圭入咗伍之後 成團都唔知點算好

笑左
佢地其中三個拍拖
全部係ig到搵到晒證據
最撚勁仲要唔撚認自己有女朋友
條女仲要係有份勒索李秉憲 唔係LJ
果下真係好嬲 fans送比佢既床單就係證據
利申 中意過CJ

2ne1係唯一到依家都仲會聽嘅團
自從轉聽Rock Metal 後都冇追kpop好耐
都唔知原來咁多團已經散咗
Come Back Home真係好撚正

入黎都係想講呢個

諗起有隊野好似叫chocolat
出道嗰時有留意下
但好快就收左皮
應該冇乜人識 所以唔算可惜既

諗起幾年前喺尖沙咀海旁嘅韓國美食展 見到佢哋喺度唱歌 佢哋落台我仲大嗌Two X 사랑해 佢哋仲笑住同我講拜拜

bap真係覺得好可惜 真係有實力 又唱得又跳得
唔明同期點解係exo紅

無姦 但驗到係有佢既dna 係有同第一條女係廁所搞
佢都賣曬自己所有樂器一心一意拍戲
散果陣我都喊咗好撚耐 但依家睇返 都唔係同路人 分開都係應該

Boyfriend真係生不逢時

ukiss都係

WG

其實臨解散前幾年已經睇得出yg根本冇心捧21
朴春單野之後得返cl同dara撐住
好耐之前又傳過朴春想結婚
唉明明21好有特色

最人氣既已經走左
佢地黎過一次開con
睇完淨係覺得秉憲好暖
由頭到尾都同台下揮手say hi
當年睇完之後真係會轉本命

B.A.P一出道無耐就有sm個exo
細公司點同sm玩
見佢地有翻咁上下fans
每個月都推佢地出去咁濟 又冇得抖
去到爆咗公司件事個一年空檔期
啲人都已經冇乜邊個記得佢地
依加就算出翻黎 啲fans都好似冇以前咁多
香港更加冇乜人鍾意佢地
我真係由出道鍾意佢地到依加

B1A4
好多歌都正，live實力又掂

two x 4年前聽過 仲有聽首歌

zinni呀！！

Hello Venus
BESTie

Ladies’ code 一場車禍搞到咁

Bar Bar Bar

每隻碟每首歌都好正

見到ukiss 諗起仲有帝國之子

武林呢間公司係無限撐翻黎嫁
點解要放逐唔理團體活動
好似得明洙同聖圭有個人fan meeting
希望今日cb到啦，都十月尾啦

Miss A?

teen top 中意左幾年
歌好聽 跳舞又齊 可惜係細公司冇咩資源 連ljoe都走左

全盛時期既cube

Beast - 賢勝走左 之後個團都改名 種感覺變左
4minute- 明明crazy同what's your name個勢好好
Btob- 最出名果首it's okay撞正bigbang cb
之後有實力既歌都拎唔到一位
B.A.P - 跳舞勁唱歌勁rap line勁但人氣下滑左勁多

好似叫The light首歌好好聽 狂loop

一定係f(x),hi爆sm

算 一到夏天就諗起sistar

Hello Venus
4 min
sistar
2NE1

其實我想問Hello Venus係解散咗定係因為公司雪藏佢地
我本身唔追kpop
只係覺得呢幾隊女團身材正&跳舞好睇/有特色/歌好聽
上網都唔多見有人討論hello Venus 想知道多啲佢地近況/點解唔見咗

Yoonjo同埋ara

其實ioi都好可惜
但好似冇咩人提咁

Apink值得更紅 唱live一定唔比其他大勢女團差 臨場既應變能力又好 又識同粉絲互動 係一直差一個適當嘅機會俾佢地上位

初出道嗰時真係好撚正
曾經好中意大賢同zelo

Girls day都好正 性感同可愛都好岩佢地

remember到only one空窗期太大冇左好多fans 加上only one咁好聽班垃圾韓仔都唔識欣賞 明明有樣有實力又對panda咁好
apink世界第一

2NE1

公司唔會放棄佢地既
畢竟全公司依家得佢地搵到錢
但係就真係唔著緊囉
不過武林本身就垃圾，成間公司好似無公關咁

一定係2PM
有實力有顏
個個食cd大
0910年個陣人氣拍得住suju少時
最紅既時候比jyp逼過日本發展
而家雖然係日本算係大勢男團多人識
但係韓國cb次數越黎越少 慢慢變到好似摺左咁

2pm好慘 比人放生日本咁
雖然日本係賺錢 但搞到人地唔知以為係日本男團去韓國發展咁

Me Gustas Tu, Rough, Navillera節奏咁明快咁好聽
再之後比首Fingertip
唔知做乜鳩

其實niel人氣都幾高
不過有女朋友單野搞到好多人脫飯
好彩係l.joe走之前有去佢地台灣fansmeet
有得同佢地近距離接觸
冇左l.joe嘅teen top硬係覺得差左啲野

如果係呢幾個好似都係得astro比較掂姐

家下JS 新歌MV 都無

4人頌正

屌講到隊隊都好可惜咁

Bestie

2NE1 miss A stellar sistar f(x) i.o.i girl's day
b1A4 btob

Shinee
未試過最紅 宜家慢慢收緊皮
btw有無人都中意taemin?

Fiestar

Ukiss 掛住東浩

首Venus真係好經典
人靚 而且每一個都有特色唔會撞樣
歌好聽夠洗腦 mv都拍得好好睇
想當年學班舞好多班都揀黎跳
後期自己無點再留意 而家完全唔知去咗邊了

上面有人提fiestar
Fiestar啲歌認真好聽
不過都係紅人唔紅團唔紅歌
之前個大角妹曹璐做綜藝彈起左都帶唔到成團紅 好可惜
好想聽佢地concert

我條女arin

一定係CLC
15年頭開始睇佢地同GFD
睇住GFD愈來愈紅 佢地就愈來愈霉
有fd去過CLC簽名會100個位得60幾條友入場

女既kara tara
男既 one day 同東方神起

Ft island 依家被放養
同埋樓主既mblaq都係 又靚仔又有實力 但未真係大紅過就收左皮了
仲有u-kiss 唔知仲有冇人識 當年man man ha ni同0330都幾hit

sistar 啦梗係

Teen Top 首crazy真係...
I need you baby baby baby

Eli同東浩都結撚埋婚
Alexander依家到底撈緊d乜

呢個真 雖然我唔係buddy 但係我覺得啲歌其實幾好聽 幾中意聽呢啲節奏 不過就係俾首fingertip搞到我瞬間冇晒對gfriend 嘅好感 我明佢地要嘗試新風格 不過聽眾唔中意呢種風格就係唔中意 冇得逼。。

Neverland believe cinderella stop girl

Alexander 客串過學是學非

識貨 2AM啲歌世界級好聽

聽人講係因為個mv涉及政治

EXO

明明個個都有實力都紅唔起

我仲以為佢直頭冇撈娛樂圈

BAP

SISTAR

MELODY DAY

kara

Lovelyz
又係公司管理問題
AhChoo逆行個時武林都冇出咩大字報
4月尾出Destiny呢啲唔啱季節嘅歌
然後空白期成年出首垃圾Wow

history 首queen

mbk新嗰隊IM得一個debut stage

agger

2ne1

The Ark
實力超班，現時女團中風格獨特
成員各自斷斷續續參加過幾次競選生存節目
隊長minju至少兩次出道碰釘

B.A.P
出道年攞新人獎
公司chur太勁，引發官司
空白期比其他同期過晒頭exo bts
block b, btob而家都慢慢紅番起

5年團都係雪到完約啦

Mbk d團d人成撚日換黎換去

jei
好似消失左好耐咁山
係解散左定係點???

2017仲聽緊 呢首最正

2am又係去左邊啊
d和音真係太正

MBLAQ

lovelyz D歌好聽

估唔到會有咁多人講BAP
明明爆公司單野之前紅到去歐美
Btw我有去佢哋幾年前香港場演唱會

可惜整容整到一樣樣 冇個人特色

咪就係 而家睇翻個年MAMA最後一次齊人live真係

竟然有識貨之人 出道開始聽

2am

一見到合體即刻尖叫

事實係fingertip 難聽
明顯揀錯歌同高估韓仔口味
但個風格我覺得ok既
好似CLC咁轉到超極端就唔好啦
如果gfd轉型後有sowon rap就正

Sistar

我都有去睇
因為睇開secret先識(呢團又係可惜, 長期放係雪櫃)
叫做睇住bang & zelo>bap出道
佢地target audience應該同bts差唔多
公司問題錯失晒時機

除咗WoW 首首主打都好聽
sidetrack都正

點解成日講SISTAR?
佢地唔係自己隊內傾過 唔係有兩個唔想唱歌先解散咩
人各有志 唔通迫埋個兩個一定要唱歌唔解散先叫好?

有聽

CUBE上次夏天cb比咗首where are you clc真係好fail
依家秋天呢首cb就話ok姐
clc頹到咁cube都仲唔派佢地去參加the Unit
垃圾cube

iKON

Ahchoo後勢不繼
WoW係主打中毒性

Faith
Bop

Sunny hill

KARA 奎利

Ahchoo真心覺得正，都聽得幾耐，唔會好快厭

主打歌的確係幾正

估唔到香港地仲咁多人記得B.A.P
真係老懷安慰
唔求佢地再次大紅
只求佢地繼續做自己中意既音樂
開開心心就夠了

利申：出道飯到而家

Sidetrack都超高質
Ahchoo 同期beat it 個acapella有外國報導但都無乜食住上

2am
佢地啲抒情歌真心好正 好到肉
有時真係聽到喊
聽到個心粒左入去咁 會震一震

好想winner紅

佢地今次cb成績好好呀
以佢地嘅實力同團魂
睇好佢地長做長有

T-ara
Hv

仲記得bap出黎個陣zelo先得15 16歲但又多才多藝又靚仔，好撚多人討論佢

Never let you go

T-ara 一定係最悲情
全盛時期足以同任何女團匹敵
真係好可惜

利申 sone 但後尾比T-ara深深打動

agger
男團嚟講佢啲抒情歌冇得輸

完全唔知依隊野想點樣，點解每次cb啲style可以差咁遠
但當初pepe出黎好多人睇好嫁 之後101恩彬加入以為幫到下啦，點之都咁撚霉
再之後cube冇左4minute，clc首hobgoblin行4分鐘style以為可以食返舊個條水路啦，點之垃圾cube真係好唔生性

真心大哂 又夠哂高 巨型忙內 其實可以好出位

男女共學, 講完有啲怕冇人知
Davichi同T-ara嘅後輩團, 好少有嘅男女子混合團體, 出道嗰時仲拍埋韓國第一個3d mv
結果得一年到, 2隻single, 然後就暫停活動, 分男女子組, 大換血, 捱到第5年終於全部解散, 正式玩完
分出嚟嘅男女子組就係前幾頁有人提過嘅F-ve Dolls(女子組)同SPEED(男子組)
咩應援色、fans club名、con, 全部都未關過佢哋事
好心Core唔識兼顧咁多團就咪搞咁多嘢啦仲有嗰時T-ara話要加到9個人, 結果第9個從來都未正式表演過T-ara就收埋皮, 霉到要上101搏再上位當花英孝英(後嚟正咗名做花榮孝榮)咁黑心玩鳩T-ara, 成5年都一粒聲都唔幫T-ara出, 等到臨續約先知驚嚟幫手洗底, 仲有條撚用咩
除咗Davichi太唱得仲叫頂到下, 真係數唔到有咩團冇俾佢玩死

衰在成團都係no jam 唔識講野
得永才識搞氣氛

dani 由小九到n4到101，都過左咁耐佢仲係冇晒消息幾時出道

團長轉幕後之後就已經半死明明好有實力, 歌又唔差

舊Hello Venus

101之前我以為佢已經太心淡退出娛樂圈垃圾core當時冇死拖爛拖佢應該一早出咗, 明明嗰時勢頭咁好

yoon ara?

雖然dani仲細，但就算依個時候係依間垃圾公司出到道都唔覺得會大發

首pray好好聽

Infinite

你個名

Sistar雖然係解散左 但勝在佢地既友誼一直都keep到 又食飯又去玩咁 但對比起2ne1 我真係好失望同難過 雖然我唔知佢地背後既關係點 但作為死忠既我覺得關係已經無從前咁緊密了 真係好可惜

bap 同 tara,都突然flop 得令人有懷疑

淨係睇得出dara同bom係真心fd，其他就

2010年嘅S.M. THE BALLAD 有冇人聽過

Fiestat Jei好撚正

一定係B1A4 首首歌都好好聽
有實力有作曲家有演員有靚仔對fans又好
但偏偏就上唔去 可惜左

好鍾意sweet girl 但好似冇乜人鍾意

Apink都係 曾經以為佢地會有機會上神枱
結果都係慢慢沉

無論點都好 apink都係我唯一鍾意既女團 屌打咁多新女團

Mblaq 真係幾可惜
It's war真心正
當年班舞學y所以識

Hello Venus 又係 清純咪幾好 係到要格硬行性感

NU'EST

???lovelyz都一樣樣 ?????
好大分別喎

講真依家出咁多新團，d近哩幾年出都仲未收皮既都可以話可惜真係冇乜感覺，唔係話似老賣老，但你得嗰一兩年貨仔好難有好大既可惜感。

個人認為可惜既：
女團：AS
男團：mblaq
Band: FT Island
其實都仲有好多，但普遍既共同點都係on9細公司唔夠人砌，資源分配問題等等，真係有幾多好似bts咁呀

-女團
tara
spica

-男團
jyj
2am

-男女混合
男女共學

佢上唔去但都仲有一定既市場呀，咁都無計，前面係大碼頭EXO同on fire既bts

Bap唔係公司問題咩，然後tara係因為個臭雞花英呀嘛

望住beast散左另組highlight 賢勝單飛都唔知叫唔叫可惜
本身係beauty 追到Ribbon
變左highlight之後覺得完全唔係果回事就冇再追
以前已經成日覺得佢地5比人個感覺同賢勝比人個感覺一兩回事
好似三角形、長方形、正方形入面加多左個圓形咁
賢勝走左可能真係好事黎
我完全想像唔到佢唱同跳don't be sad

可能而家highlight呢個風格先係佢地5個一直想做既風格啦

FTIsland
Afterschool （唔明點解要整畢業制 本身諗住佢整Afterschool Red 同 Afterschool Blue 會再重視返佢地）
Super Junior (希望回歸順利 佢慢慢沉個時sad到爆 ）
Super Junior M's Henry 周覓T-ara
2NE1 本命
SHINee
2AM
U-KISS (好似無拎過第一 明明0330 同有首慢歌勁好聽）
男女共學
B1A4
Juniel
Block B
B.A.P
Winner
Royal Pirates
Epik High 同 Davichi 希望有更多外國fans

隨住Big Bang入伍 我都愈嚟愈少留意

ukiss
提外話啲人成日got7jason係第一個係韓國出道既香港人，但前ukiss亞歷山大唔係第一個咩？

CNblue
Monsta X
B1A4

係吖

hobgoblin cb外國好大迴響
雖然係韓國都唔hit
但我寧願佢地係外國紅 都好過依家兩頭唔到岸
如果之後啲cb都冇改善 clc真係可以等摺埋
cube連啲idol rebooting project呢啲返生機會都唔比佢地去真係

其實dia啲歌係不嬲都幾好聽
但佢地啲live真係嚴重有待改善
個jooeun一入黎就比曬啲chorus part佢以為佢好掂啦
點知佢就瘋狂mic嘴
btw 呢隊的確啲樣都係中上級數 係somyi同埋eunice差啲
其實我覺得yebin同埋jenny個樣都同chaeyeon有得揮
但can‘t stop兩個都變咗男仔頭我真係接受唔到
個人好喜歡佢地on the road era

Gfriend，俾umji件豬西累

有留意開wjsn berry good同april
個人認為berry good首angel係神級
但個編舞係真係簡單咗啲
april呢隊個concept我都好中意
不過首may day真係
另外其實wjsn 係韓國比起同期女團都算係上到位
你見唔同地方嘅KCON都有搵到佢地去就知

收一收皮先
佢肥係肥左d
係你唔識欣賞啫
潛力股

東方神起
唯一一隊鍾意既韓國（其實聽開佢地j pop）
佢地散個時間點真係世界級 最紅既時候散撚左搞到可惜既感覺特別勁
不過其實以佢地本人角度嚟睇 各行各路係正確既選擇

Park bom

你食開欣宜？

韓團你同我講gdragon

華生

好掛住五個人嘅神起

Aoa 沒有之一

Mina點解紅唔起

武林正一垃圾
成日錯失推啲藝人上位機會

Apink其中最吸引我既一樣野就係對fans真係好好

我相信唔單止錢，應該好多野都比sm限死哂

一定係2NE1

好似冇見人提Brown eyed girls，佢地完全公開自己係整容同埋d歌都好正（sign , love , my style , 仲有首abraca....) 第一個覺得把聲正既kpop女rapper miryo

屌你老母你班友乜鳩都可惜，大團講得出原因都收貨，有啲講句話應該可以更紅做理由係咩料

D 外國人好鍾意個泰妹

其實佢個意思應該係形象差別不大，佢地顏值平均黎講一啲都唔低但係係埋一團就好似唔多起眼
出節目好似又成日死推一兩個咁

其實呢個po根本係比fans既叫春po, 個個當正自己偶像團懷才不遇咁，一定係要上到神檯

係唔係都可惜

10年前後D團都慢慢解散或少一兩個
仲有幾多團係完整

Fans貴精不貴多

利申︰由Hush開始鍾意

講真nicole 同 jiyoung走左都已經冇再留意佢地，其實都已經當佢地散左（最鍾意jiyoung)。當年佢地都叫做可以係日本砌低snsd

Apink都有人講係咩事
btw一見到個topic 只諗起the ark
MusicK我屌你老母

DIA係幾高質
希望將來有機會爆起

有D上左神檯都可惜

咁上左神檯再因為公司而解散都可以叫可惜既，eg tvxq

Yoo ara
有首solo歌好好聽

樣靚唱歌好聽浪費左

Big bang, epik high, 神話 之外仲有冇？

見到sistar真係笑左 呢隊已經算係最好黎好去 又紅過
咁都可惜

SHINee

下年先夠十年. Btw 當年佢地一出ring ding dong聽完個腦就停唔到

SM從中作梗得好勁，嗰段時期一心想分化兩方
當然，仲有好多其他因素影響件事，例如佢地屋企人
我相信當時佢地五個都有啲被蒙在鼓裡

溫流依家點？

Bap, teentop ,ukiss 仲有cclown
Ftisland又係衰係公司手

仲有FT island

SHINee cnblue 諗唔到其他

我估雪到十週年先出黎？

Cnblue如果係計韓國出道好似係0910年喎，仲記得佢地爭新人獎輸左比beast

乜撚都可惜
真係純粹叫春post

連TS都放Sonamoo上去
真係唔知Cube諗咩

點解泡菜狗都識開post

Cube=垃圾

睇完個post 真係分唔清咩叫可惜
啲團都就黎講哂

成班韓狗

2pm

我好想佢地出多隻碟先退休
而家又唔宣佈散左....都唔知點咁

算係咁啦
幾驚佢地連一專都未出就收皮
但嘥哂惠晶mina同yuna

big hit planning

尋晚幫襯左你老母 技術唔錯

可能當佢澳門人

泡菜狗

EXID差D變左最可惜既韓團啦

聽開佢地j pop +1
拆咗之後有follow jyj但j果邊少之又少

五人時期真係唯一比到所謂「天團」嘅感覺我，無論人氣定唱功定個人魅力

利申男，當初真係純粹聽歌嘅角度入咗坑，本身無追idol果啲

有冇人識男女共學?

On9 咩都話可惜
明明sistar 係自己話散都可惜

ukiss係the show拎過一位
冇諗過0330都冇

呢個真係

負皮我比嘅

好多垃圾係到討論垃圾

去美國發展果d最on9,美國人平時聽開黑人rap,linkin park之類既歌，見到成堆亞洲妹妹係到跳黎跳去，唱功又差，心諗都唔知做咩柒

東方神起啊
超級超級超級鐘意金俊秀

JYJ係好好 但都係覺得5人時期最好
個種霸氣同舞台既震撼
痴線如果有機會睇返佢地5人同台就好

我好鐘意金俊秀啊

lovelyz 正啊喂

但合約就完 恩光又就黎要入伍

個次真心正 以為佢地comeback 點知解散 成為絕唱

midnight circus 好正
「最佳愛情」首pit a pat 都好聽

5子東方神起

如果冇散到
一定會越黎越紅

Monsta X 同期嘅都上曬位
但佢地永遠差啲運氣 每次都撞大團
星船真心好垃圾 喺諗cb期嗰方面

4minute
泫雅垃撚圾

之後twice都會有同樣結果

BAP最紅個陣嚟過香港開演唱會
之後就無左下文

喺日本紅好過韓國紅十倍啦

班粉忠心咁多

Hello venus 一定係
佢同apink 係首兩隊令我對kpop改觀
最後愛上埋kpop圈既女團

我夠膽講以實力同外型計
冇一個團可以同五子東方神起比較
Bigbang都完全達唔到個水平

其實你係咪標籤左韓文歌就一定係垃圾？
而家個post又唔係純粹on99咁討論個樣
大家真係討論佢地啲歌同講下佢地啲野 咁又要俾你屌 你話如果我地係成堆毒撚咁淨係識睇樣而俾你屌我都服你 而家認真討論又要俾你屌
睇樣又屌 唔睇樣又屌 你玩撚晒啦
好心你就咪撚淨係一味跟風屌韓狗 好撚低質 屌人又無point 係咪一定要聽英文歌先叫大路同唔會俾你話垃圾啊 留言之前返屋企諗下先啦 真係鄧你老母慘 生撚左個無主見淨係識跟風嘅仔 睇死你咪又係個啲出街著到一身潮牌以為自己好撚型 溝死女個啲撚屌

我反而覺得lovelyz 顏值相差幾大
Jisoo,mijoo,yein 果d 好撚靚
其他麻麻 什至唔掂 但成隊實力都屈機

點解咁講

你咁講會世界大戰㗎

一撚定係5人東神

現實好殘酷

講事實都世界大戰

事實wo

我係佢地amadeus同the beat都去哂甘多場簽售
上次cb rainy day去左最後果場
佢地對飯真係好好 好到我都唔識形容
例如冇見一年再見返佢地 佢地會同我講好耐冇見
搭飛機過黎係咪好攰
走果陣又叫我要小心啲
我係官咖留言又問我係咪安全返到
今日係佢地出道4週年

完咗唔知會續cube定自己出黎呢
佢地暫時嘅入伍plan係
恩光旼赫昌燮入先
退咗再到炫植鎰勳星材

咁keep住有四個人撐住btob
算快睇得返全團

Beast , 當年既 fiction , shadow ,再之前果d點會輸
利申聽左7年

但佢地live麻麻地

我愛方容國

哩團真係成也公司敗也公司
起點咁高出道後竟然搞成咁

五角flop到冇人講

我愛趙珍虎

Wonder girl

A lie真係好正
不過我先覺得振永仲係好紅

身為hottest已經認定左佢地係日本男團
而家澤演仲要入左伍

JYJ 果首"尋找到", 佢一開頭果段低音正撚到

Btob係值得更紅嘅

Romantic & idol

睇曬上面cm 總結全部韓團都好可惜

eunyoung, 係個個綜藝喊到七彩

Ljoe走個陣已經好驚

HV 13年有個fanmeeting, 記得有唱過AS 既shampoo 等歌
仲記得話會出dvd tim, 等到e 家, 鳴鳴

識TWO X因為個陣鐘意MBLAQ
MBLAQ又散埋

我識喎，果時係咁聽佢地既歌

首goodbye to romance 仲聽緊

5個人嘅舞台 簡直無敵

btob 師弟團
但人氣仲差過clc.
cube

撚下就發哂火，韓狗

twice

淨係東京演唱會live love in the ice 同 bolero夠你聽一世

未，上年先係香港拍mv

靈魂演唱

其實有point先叫撚 你駁人冇point都叫撚? 唔笑柒你都算係咁啦 係到屌你係唔想你出到去社會比人笑 袋緊錢入你袋啊

完全係放養狀態
又係靠astro養全家 但又好似冇咩料到

本地好似音源每次都尾機
2011年打後既歌覺得麻麻
以前佢地d歌有種特別style好正

其實2am衰乜，佢地啲歌幾好聽

我都有 九展

講真我又唔覺得東神係屬於可惜喎
只不過生不逢時 唔係紅係utube盛行既時代
太多後生唔識佢地 見識唔到佢地果陣橫掃kpop既氣勢

3子先最慘 唔講佢地內幕係點
純粹以唱功黎講 韓國頭10實有佢地份
但因為電視台唔想得失sm所以禁止佢地上電視
如果唔係佢地fans 真係冇咩人會留意

利申7年5人fans

唔係個段 fancam EXID 散左水

盲反咪呢D，唔鍾意咪出去囉
冇人俾你入嚟討論，自以為屌泡菜係高尚

係呀
我都係出道飯到依加
只希望有空間資源俾佢地做自己鍾意嘅嘢
已經夠

呢個真，一直跟到依家其實幾sad
唱功明明係top果堆但無得上電視真係食屎...就算keep住分開有劇拍都唔係果回事
依家個定位都好尷尬，行內係大前輩但好多新一代觀眾完全無留意甚至唔認識

盲日狗係咁 冇撚計
屌極都要入黎搞下你咁
圍爐又搞下你咁
煩過狗

Tara, davichi, after school

boyz ekids

嘩，袋錢入我袋，真係多撚謝
學到野

屌喱2首歌痴撚線 loop左幾年都未厭
都仲係會起雞皮

JYJ 首in heaven 都正到痴撚線

我中學雞loop到變咗社會人

點解講咁耐係無leessang

Gary 啲詞加吉果把聲無得輸

Spica呢個MV拍得真係好正
首歌又好聽
可惜無乜人知
而家同公司解左約都見到佢地私下會聚都安慰
黎緊知元仲會參加the unit

我唔算係飯, 只係路人, 係覺得佢地啲歌好聽
同埋個個成員放係其他團隊會係Ace級, 係入錯公司

呢首真係 每次聽團魂都會返晒嚟
再過多十年都應該係一樣
佢地既青春啊 我既青春啊
對唔住變左叫春post

昌珉幫天哥唱個下高音

次次講起BAP, 就會有人講EXO點解咁紅
呢點其實TS必須要反省, 明明12年EXO個勢完全及唔上BAP,
EXO仲因為出道反應太差, SM諗好耐唔知點做, 所以隔成年先CB
TS唔識點利用本身fanbase, 剩係識世巡賺錢, 又亂使錢

喱個post原來仲有好多仙后 好感動
因為近年新團起 仙后好似愈黎愈靜
我以為香港無咩仙后 個個都變曬新圈飯
喱個post原來有好多同路人
好感動好感動 原來部分人既青春
同我一樣都係比曬神起
但見唔到佢地5人concert到而家都仲係遺憾
當時中學雞 無錢學人追星
而家出左社會 叫做有啲錢
但我已經睇唔返5人既東方神起

希望終有一日 佢地會好似水晶咁
會用5人身分come back
我信會有喱一日嫁 我一直都仲等緊

我諗係仙后既都已經過左追星既年齡
唔敢奢望啲咩 你睇下朴有天 已經想退娛樂圈咁款
佢地過得好就好啦 永遠都係我青春既一部分就夠

由2012鐘意到而家

之前朴有天話要結婚個陣有ff過五人齊集

B.A.P

f(x) 呢到好似好少MeU f(x)專銷其實有9萬幾 14年之前女團專銷得少時過10萬 f(x)有呢個成績其實好叻 海外飯都幾多 個次去英國唱台下好多人識應援 女團海外知名度黎講應該只係低過少時同2ne1 團員有顏值有實力有名氣 垃圾sm唔L捧

TVXQ都算係帶返團體潮流出黎

終於係連登見到有人講神起，原來呢到係有仙后，好滾動
我迷佢地個陣，佢地已經分左兩隊
我都等緊五人合體

宋茜有幾耐冇返過韓國

上次英雄同瑜鹵在軍隊再聚已經好難得

sj

以前有個應該有北上既同事係lift口講, 我覺得好搞笑就拎左黎用

我中意洞房神器呢個花名多啲

B1A4
隊長好叻自己作曲 隊友識唱又識rap 拍戲又得 雖然呢一兩年人氣上升左 但都唔係話好多人識

6-ara

T-ara
12年飯到依家，
出事時完全相信佢地。
同同事同學親人都可以有矛盾，都會有機會嗌交，
點會去到排擠咁誇張。
個啲所謂證據真係膠都廢事派，
終於今年年頭先爆番事實出黎。
睇張sns截圖，印哂出黎，即係公司一早有哂證據，
但係一路唔出黎講，要6個食哂死貓。
咁多年最傷心係俾人話佢地鱷魚的眼淚。
好多謝佢地一路堅持，雖然寶藍素妍走咗，
復合機會好微。
但係一日只要見到佢地任何一個都會繼續支持。
利申： 從頭到尾都無諗過想佢地登頂/上神枱，
只求佢地出黎唔好再俾人噓

冇諗到有咁多人識the ark 個陣仲有問身邊啲韓飯frd識唔識 個個都話未聽過
個陣仲好期待佢地cb架...

f(x) 同 東方神起
雖然只係佢地既路人飯, 但真心覺得可惜

f(x) 首 4walls 仲有個個mv都勁正
都唔明點解唔再比佢地出歌
sm就算唔捧都唔好搞到好似已解散咁啦

東神 5個人唱bolero真係無得輸
無論sm三大主唱版, 2人重錄版都真係差咁啲野

拒絕啲拍劇同綜藝既機會 on99

Epik high 有無人識
覺得佢地有實力 歌好聽
但好似半紅不黑咁

實際上綜藝先最易圈飯，但on9嘅係以前韓國嘅經理人公司都唔鐘意參加綜藝節目

Xia有係concert唱五人d歌

爬撚左文先啦，上面大把人有提過

tvxq
鍾意左佢地五人好多年
見到佢地分左兩邊真係好可惜
不過我而家都無力周圍追
得閒聽下歌就夠
岩岩散果陣成日都ff 佢地會係返埋一齊
而家知道在中同允浩仲有計傾
已經老懷安慰

但我相信人係有希望既
在中都同韓庚去玩
謝檸檬都同王菲一齊啦

講起TS真係要召喚阿寶
Secret同B.A.P都衰同一樣野：走出外國賺錢養後輩，虛耗人氣
好彩當年B.A.P都叫做紅得起 如果唔係間野一早執撚咗

又唔講因由
點知D團發生乜事

TVXQ
去到巔峰就散
其他男團真係要多謝下SM
後續JYJ仲要搞到修改韓團合約

新碟

希望有生之年能夠睇得番五人神起concert

The ark真係

Trouble maker
雖然唔知算唔算韓團

唔記得講天上智喜
有冇人識佢地
識既都係飯佐好耐kpoo既人

少女時代師姐團

女版東神
一係韓國有啲起色就被人調去日本

Mina momo sana

mina權珉娥
果陣睇摩登農夫比佢電到

你get到我講乜
驟眼望 睇唔出每個人有咩特色
打扮 髮型個個set到一模一樣咁

唔識
不過新歌洗緊榜喎

音源大戶

我個名
leessang本身兩個加埋冇得輸
gary rm紅左之後
吉又唔爭氣一頹不起 冇野好講

當年leessang 香港showcase個個掛住週一cp
屌你老母咩，我黎聽leessang既歌
成班臭閪見一提智孝cp就癲晒咁
完全wfc吉，好撚唔尊重

佢哋舊歌最正，成班連champion都唔撚識

上melon個網睇下依家個chart先

有冇人記得男女共學
果陣覺得好正

捧錯人
點睇隊長都好過八婆

pentagon今次回歸首歌好好聽
可惜冇咩人留意佢地
Btw隊長Hui有份作Wanna One首Never同埋Energetic

Billy bom belly bom抄telephone
T-ara間公司閪閪地

東方神起/JYJ
FTISLAND

Infinite
你地值得更多架！！

東方神起
最鍾意在中同允浩
上兩年佢地係軍隊同台 真係喊左出嚟
有天啲演技最好 但係依加好似想退出咁
最近東神重錄左幾首五人嘅歌 唔係唔好聽嘅 但係好似差咁啲野咁
其實都明點解佢地會走嘅 佢地唔走嘅話 就唔會做到自己想做嘅音樂 好似在中咁 佢留係sm 就唔會做到搖滾嘅音樂
但係五人時期真係無敵 啲live好睇又好聽 成日ff佢地會係番埋一齊 是但一個結婚都會齊人 但係sj晟敏結婚都唔齊13個 東神都好似無咩機會可以同台

依家TS又出新男團，希望佢哋醒醒定定，認真搞好promo，唔好又步sonamoo, secret,bap後塵

成首歌都喺到寵寵寵都唔知有咩好聽
垃撚圾

Secret都叫慢慢摸到條路,
同處於競爭無咁激烈嘅時代,
捱得辛苦總算有收獲。
BAP就個頭開得靚,
點知原來無其他招數
但Sonamoo一出道已經慘,
當時TS完全係藥石亂投,
簡直浪費資源同人才

OMZM算唔算

AGGER
利申: 仙后
唔係飯SJ都同感

宜珍咁正都唔推

Bestie

海嶺好正

不過講真垃圾Cube對五角算唔錯
對比clc的話 宜家同放棄佢地有咩分別

code-v 唔知上面有冇人講左
有實力反而係日本紅

敏京都話唔算靚
佢已經靚過好多人 女神級
btw Davichi係本土幾紅
可惜嘅點只可以話係佢地海外唔紅啫 始終佢地唔係100% idol
利申 好想佢地嚟香港開show

真係想知你平時食開咩屎?

無錯 一味推佢地去日本去世巡
一翻韓國就cb concert然後又再loop日巡世巡
完全無理過韓國人既認知度
難得有個mbc團綜又搞到成個旅遊節目咁
其他綜藝又推曬 成員演出機會又推曬
有機會真係想去炸左成棟TS

因為個post 聽返五人神起啲歌
日文韓文都係咁好聽
有天搞成咁我sad左一排

T-ara
f(x)
AfterSchool
Secret
2AM
Girl's Day

rainbow勁正無人講？
有個大波版沈卓盈

睇返#141

硬係覺得CLC好似好少上綜藝
樣又唔係個個靚

唔係少 直頭無 次次Cb得幾個電台節目
有時衰到連電台都無
垃圾cube

B1A4出道飯

留意過下佢地 覺得都幾靚喎

見到好多仙后好開心
好掛住佢地五個人嘅 stage
希望可以等到佢地同台表演嗰日
Always keep the faith 🎈

其實有時都唔明點解佢地會翻去TS
明明個排有新聞話有其他公司同佢地接觸
不過佢地走咗個下係6個一齊
已經好安慰 至少冇少一個
佢地係TS某程度都叫大材小用
其實會唔會係TS未有過點捧大團嘅經驗
所以佢地根本捧唔出啲乜

絲鍾意邊個啊？我幾好感CNU

佢哋啲歌真係首首都咁好聽
好可惜公司搞到佢哋咁

有冇人講FTISLAND
12年之前都好紅 之後又跌翻落嚟......
雖然近年行rock正好多 但啲人氣真係.....
有冇primadonna係到

Ft淨係紅洪基一個
但其實另外幾個都好正

其實cube真係垃圾
成手好牌都唔識打
Btob clc pentagon 隊隊都有實力

Btob叫好彩有星材爆出帶紅成團 但絕對值得更紅
之前有每個成員一首嘅solo project
Cube竟然淨係幫手出音源
所有promo mv teaser dance practice都要成員自己搞
之後想拍團綜又唔肯俾錢拍
搞到佢地嘅一位公約係自費拍

Clc pentagon係同期中都係有實力 但吸新飯嘅機會少到呢

仲要拆散埋4minute
有賢勝同泫雅都唔俾trouble maker cb

Shinee

睇到呢個post嘅標題即刻搵《どうして君を好きになってしまったんだろう?）》嚟聽。

想見到TVXQ合體，就算好似H.O.T咁夾埋接最後一個成員退役影返幾幅相做個訪問都好 ，不過睇落真係無咩機會...

果時 heart attack 個mv 有個版本係淨係影住其中一個成員，mina啲表情同眼神都好撚吸引
但又係紅唔起，

拍劇好過雪n倍
綜藝又唔錯（夠on9 )

佢成日太重妝了... 淡妝好睇好多

F(x)
Ladies Code

正正常常地咁聽下廣東,普通話,英文咁
起碼識聽又識唱
經常見成班韓狗係咁唱韓文歌
我心諗你識韓文呢,屌你,原來唔識既,係到跟住個音鳩唱
比識韓文既人聽到真係笑死佢地
比唔識韓文既人聽到都係笑死佢地

梨世

不過佢個樣有少少整容既感覺

Ss501

咁憎韓文又要入嚟，真係辛苦你

咁如果你本身中小學冇學過英文 唔識英文 跟住個音鳩唱 俾識英文嘅人聽到 夠會俾人笑啦 根本個問題就唔係咩語言 係你本身已經定義左韓文歌就等於垃圾
真正欣賞音樂嘅人係唔會因為首歌咩語言而話首歌垃圾 係欣賞首歌嘅旋律 歌詞嘅意思可唔可以打動人心 如果本身首歌係正嘅 理得佢泰文又好 俄文又好 首歌都係正 如果首歌本身係垃撚圾嘅 就算佢係廣東 普通話 英文 佢都係垃撚圾
睇野淨係識睇表面 屌你老味你竟然可以因為首歌嘅語言而話佢垃撚圾 如果人人都好似你呢種心態 咁除左英文 廣東 普通話 其他樂壇全部摺得啦
講野都唔撚經大腦 真係唔屌唔撚安樂 啲智商成個小學雞咁 係咪真係要俾人屌下屌下先識大個啊 就係你呢啲人渣搞到連登低質晒啊 死返去做功課啦仆街

作為仙后真係好心痛
無辦法再愛其他團

唔好怪佢啦
靜係識聽免費音樂
無錢聽無損
又無鑑賞能力欣賞music arrangement

慘嘅係𠵱家連識佢嘅人都唔多
利申 本命承炫

但好吸外國粉wor

話說佢兩個係fd黎 未出道已經識
個人覺得外貌質素差不多

我都覺得兩個差唔多

有D毒撚係其他地方冇存在感就走黎呢到同人唱反調引人注意
你地又要理佢哄佢開心

非舞團黎講都算紅啦

ioi 好掛住somi bb

韓庚

我淨係中意聽佢地啲抒情 其他反而太嘈

back之後個人覺得唔太好聽 得幾首非主打可以loop下咁
舞都冇之前咁正

韓狗泡菜全部拉基

邊一粒字表明我無錢聽無損呢

基於我識英文，廣東話，普通話所以我先聽呢三種語言既歌，所以其他樂壇唔會執。
真正欣賞音樂係節奏，樂器同詞，你淨係聽個旋律跟住就同我話你係欣賞音樂。你所睇到既歌詞係靠翻譯而嚟，佢譯既只喺嗰句大概既意思，再自己用字堆疊。就好似如果一個唔識中文既人想聽青花瓷。佢靠翻譯將中文變做英文，你覺得可以真正了解青花瓷首歌講咩咩
唔好講到得你地先知點樣欣賞一首歌，我就係睇得深先覺得聽一首唔識嗰種文字既歌係on9

Spica真係好正

如果我係鬼佬唔識中文 但睇翻譯如果有興趣
會想學中文
同樣道理 應用係韓文歌
利申：日韓雙修緊

一大堆廢話on9

Sistar 開得一次演唱會
見到寶拉喊真係好心痛
就係為左捧monstor x
資源比哂佢地

聽首歌都要音樂專家先聽得
音樂無國界，不論語言
只要鍾意首歌，聽得享受咪得

其實你呢啲小學雞返屋企自己憎泡狗啦好無
你生活係咪咁得閒鐘意聊事鬥非？人地講緊咩團可惜你就入嚟踩語言阻礙音樂
一句講哂唔同立場
包容唔到
你就自己去憎泡狗post到爭取認同啦
係啦係啦 呢到無人識韓文架
全部都唔明歌詞意思 你滿意未？
滾出去啦你
Ps 用青花瓷去真係大錯特錯 聽周董嘅歌勁外國人多不勝數 唔該你去youtube方文山填詞 周董唱既中國風歌 逐個外國人留返言 話佢地根本聽唔明叫佢地躝屍趌路

樓主 A+ here
好掛住毛哥同Mir

佢話我睇野表面，你地又話是但，咁你地想我點

你雙修緊就無問題

我講緊唔識韓文又走去聽既人姐，你識咪唔係話你囉

好多時其實吸引人去學外語 就係聽歌 或者 旅行
如果因為唔識而唔聽或者唔比聽
咁你仲on9
聽歌都要你識個隻文先比聽
呢個理論真係好撚on9
不如咁講 你去話下啲唔識日文嘅日狗毒撚啦
唔識日文學人睇漫畫 根本get唔到人地講咩 係咪咁呀

睇漫畫都還可以接受,但係聽日文歌都係on9

痴撚線邏輯
諗唔到野黎屌求其9up個理由定係想扮到高人一等呀
點解漫畫可以接受
咁點睇唔識日文又睇動畫同日劇呢? 都係靠翻釋喎

SS501...

有呀🤙🏻🤙🏻
由we will開始有追韓場 因為呢三次都係暑假🤘🏻
其實香港場都有睇

所以我都唔會屌人睇韓劇，電影。
我覺得歌詞一改就唔係嗰首歌，我地聽歌喺由睇作詞嗰個人既用字而唔係睇翻譯嗰個人既用字

Show blocked user 弱水三千只取一瓢

聽埋同一隻碟第三首 落葉

正皮

得啦得啦 唔想同你拗搞到阻住其他人睇post 你啲理論留返去啲盲反狗嘅post到發表啦 話完你講野冇point之後就發表埋啲19理論 咁撚有道理去攞諾貝爾啦

Cnblue
D歌同才華被低估
樣同打扮又好過其他男團d油頭粉臉

鳩up又唔得，有point又唔得
釣下魚解下悶姐

Yezi係unpretty rap star 後半段開始爆seed 型都不得了

solo 0 promo

我係反而2013年madly開始中意聽
13年打前果d反而覺得有d太喊苦喊忽 會間中聽下
hongki solo都好正 2015年開始rock超中意 佢地d日本歌更加係神級

skydive
wake me up

係呢度見到有人講佢地好開心呀
你地係咪inspirit呀本命邊個呀
我到而家仲飯佢地
好想佢地快d cb

嗰時真係賣靚聲, 而家九唔搭八, 邊個出名就塞邊個, 搞到啲合唱啲聲都唔夾
仲有Jino搞到要換公司先出到道, 終於叫有得做歌手

佢哋唔係好耐之前已經各自一間經理人公司, 夾到期再團體回歸
仲記得有佢哋個先例所以kara走咗Nicole.知英同2am宣布唔續約嗰時好多fans仲覺得可以參考做法, 唔使改組/解散個組合

2am 2pm

計返數咪係東方神起flop咗bigbang先上位:0) 以前咁多年都係東方神起食住佢哋, 而家執死雞紅就被人叫天團

唔係全員續約

係新一代觀眾劣質咗啫, 聽過有人以為bigbang同SJ同公司, 去到見面會現場先問人邊個開, 見識完呢啲跟風狗我已經對新一代冇希望:0)

舊登有開過post
但推得實在太辛苦放棄左
本命圭呀

我個名
但一見到團照就心up Hoya

我本命係明洙呀
想當年佢地紅到個演唱會放喺戲院度播
佢地上次國慶個表演冇fill hoya個位

但衣兩年都沉沉地

雖然係限定女團 但ioi無散一定上一線
每方面都有叻既人
綜藝有有情somi
樣有彩妍潔瓊
唱歌有世正璉靜
跳舞有青夏
好可惜

我都係圭呀
佢都就快入伍喇
諗起要等兩年好想喊

本來仲以為可以打破7年嘅命運

而家無喇好似靜哂咁
你有無去睇國慶個表演呀

搭下嗲先 我有去睇呀
我坐100蚊飛嗰啲位
快啲cb啦好掛住佢地呀

Hi你個名 我留意咗你個名好耐
我一開始都係俾明洙吸引先識呢隊，後尾就俾南優鉉拐走咗
雖然無論hoya點決定我都支持佢
但infinite少咗一個人就係唔同咗 垃圾武林！！
我仲未睇過佢地七人live㗎

我都好鍾意madly 仲有memory
其實都係09年前先慘情歌 之後就係輕快
但都係13年之後最好聽

Insensible真係正到喊

如果識聽一定係聽佢哋嘅日文歌
特別係想聽佢哋唱rock
不過韓國人又唔接受rock

見到上面好多話Cnblue乜乜乜，大佬依家韓國第一偶像band佢認第二冇人認第一啦，仲想點啫，想佢地成隊撈埋唱跳呀 你叫FT 情何以堪

現場氣氛係咪好正呀 好想去呀
最後都係youtube睇d人錄個d片咋

Cn都叫四個都有野撈下
Ft真係得弘基一個
仆街啦fnc

題外話, 睇返前面某啲巴絲嘅留言,
我覺得有啲只係fans接受唔到偶像由高峰慢慢滑落,被其他後輩接班
「如果唔係我咩咩咩, 你會上到位」個種老seafood除勁到

4minute
明明幾個都唱得唔錯但偏偏淨係紅左一個

ur face ur fate

淨係識得泫雅
佢地啲歌幾好聽

呢個MV做乜鳩

After school
樣 身材 實力全部齊曬
想當年都幾乎係一線女團
bang同flashback都好正 仲有鋼管舞個首
orange caramel啲歌都好紅
可惜垃圾屁社淨係識dum佢地去日本
呢幾年完全無晒聲氣
名存實亡

Orange Caramel

咪就係
Cn國民度高咁多 有咩咁可憐
不過fnc真心好垃圾

依家權昭賢好樣衰咩

我覺得智賢，嘉允都靚

Same
二人果邊啲歌唔多岩聽了

神起啲歌咁多年黎一路都keep係手機

JYJ果邊啲歌好太多，但mv一般般

間公司比較細 無辦法啦
雖然神起個邊啲歌麻麻地 但係啲live都好好睇 允浩越嚟越靚仔

事實係成隊得泫雅先J得落；
不過泫雅而家成日化到好厚死人妝，不了

點解唔去呀
1002價錢已經好親名

一定係少女時代啦 雖然而家已經吾少女

Hi返你個名先
我都係呀初頭覺得明洙好撚靚仔
infinite無左邊個都係唔得
好似話黎緊cb每個成員都有首歌

Winner

振永

有冇人覺得朴振英係一條廢柴
有好多有實力既人係佢手都係霉霉地
係死好彩twice紅得咁誇張
完全係佢既狗屎運 食屎食著豆
佢根本唔識捧人

仲有另一條廢柴叫韓勝浩

ze:a 組合上極都上唔起好神奇

睇完宣美上佢節目覺得佢幾好

2am...好掛住呀 真係好好聽

呢樣真 比sm 或者yg 捧twice 一定紅得更誇張 起碼佢地捧twice 唔會比人質疑實力先

我呢??

寶拉真係好撚正

鐘意舊版Brave Girls多D

Faith

D女俾唔知幾多百人屌過

Yes
Hoya知道唔知會唔會好開心呢，定係因為走咗hoya先咁做
其實佢雖然無聖圭同南木咁唱得，但我覺得佢唱功係排第三㗎

JYP簽到秀智基本上係佢福氣

我都覺得呀 佢rap得又唱得 live好穩定

我反而覺得允浩個樣冇以前咁靚仔
昌珉真係一啲都冇變
認同JYJ 啲歌高質 Found you 同in heaven 成日loop

突然諗起允浩昌珉上認哥 昌珉呀生日粗卡hea

個人覺我2am最好聽嗰首係over the destiny, 但真係好難唱, 啲弱點出哂嚟